LIHKG 職業摔角討論 (3) 兩大契仔統治摔角界

咁多位連登睇摔角嘅巴打，哩個post 正式由Bullet Club 控制

Too Sweet me bro 🤘

成員：
'The Cleaner' Kenny Omega
'The Young Bucks' Nick & Matt Jackson
Adam Cole 'Bay Bay!'
'Guerrillas of Destiny' Tama Tonga & Tanga Loa
'The American Nightmare' Cody
'The Underboss' Bad Luck Fale
Adam 'Hangman' Page
'The Tokyo Pimp' Yujiro Takahashi
Chase Owens
Bone Soldier

Wrestle Kingdom 11 （接近）全家福 ：

已離逝隊成員：
Prince Devitt (Finn Balor)
AJ Styles
Karl Anderson
Doc Gallows (Luke Gallows)
Cody Hall (因長期受傷黯然離開咗NJPW ）
Frankie Kazarian

Bullet Club 與以下織織/人士處於敵對狀態：
CHAOS
Los Ingobernables de Japon
Suzuki-Gun
Yoshitatsu (Hunter Club)
NJPW 本隊
Hardy Boyz

歡迎支持Bullet Club 既巴打點名 更歡迎其他巴打加入支持Bullet Club
———————————————————————
（但哩個post 依舊開放討論世界各地既Pro-Wrestling WWE/NJPW/CMLL/ROH/Impact/LU/Evolve/WCPW/PWG/NXT/本地 ）

備注：支持以下哩個人既巴打將會被唔只係Bullet Club，而係成個LIHKG 既摔角巴打視為On9仔處理 ：

我大RR

AJ世界第一

另一大契仔日本羅莽

差唔多出洗頭水

POST錯
想POST爆隔離

好飄逸

正皮留名

Cody去左沉船上班

Update 吓先

Roman Reigns 萬歲

進化圖

希望下年我帝RR入HOF 光榮退休

快撚啲死開榮休

KENTA challenge 一兩次跟著直接上Raw/Smackdown 吧啦

終於都佢

Jerry Lynn 出任WWE客席教練

原來柴田打完契仔之後咁傷

而家醫生可以唔clear 佢要佢退休
佢headbutt 連搵隻手隔住都冇直接撞落去
傷到仆街
烈士徇名

真係痴線

依下真係型到

我覺得契仔係真係暈咗下先跌得咁快
Shibata 仲可以有意識企係到

但我覺得佢咁勇撞落去值得咩
而家職業生涯都危險 佢又唔算老將好可惜

冇得計，哩啲係個人信仰嚟
場場唔要命咁打先咁多fans
如果唔係咁打NJPW 唔會咁快push 返佢
可能會做Jobber 做到40歲

佢好似12年黎2度挑戰IWGP cham?

就柴田勝賴受傷一事，日本Yahoo與中邑真輔做過一個小訪問，中邑透露說出個人見解（由日本摔角記者Chris Charlton提供繙譯）
“日本摔角界很流行使用極度危險的招式，現在出現了嚴重受傷事件，這個現象與風氣有可能因此需要改變，選手需要回頭看看與想清楚是否有必要去使用與接受這些危險招式，與考慮清楚是否有必要承擔不必要的風險”

柴田勝賴的傷勢，現在相信可能柴田無法再度複歸回到擂臺上打摔角，醫生認為再度患上同類型的傷機會很高。

係，2004年有一次
2012年回歸後到依家等咗5年先有另外一次
期間同Hirooki Goto 贏過一次IWGP Heavyweight Tag 同3次公廁NEVER Openweight
如果話Shinsuke Nakamura 令IWGP Intercontinental Champion 變成重要嘅title
咁Katsuyori Shibata 就係令NEVER Openweight Champion 變成起碼叫做有睇頭嘅人

日摔太多belt 算唔算係弊病？
3人tag team 都有belt 依下真係接受唔到。

當你間公司有5-6個AJ Styles 級數嘅選手時候你都可能想開多條belt 比佢哋做大佢
（仲未計對落Seth Rollins、Dean Ambrose、Finn Balor、Kevin Owens、Sami Zayn 等等...都值得有title run 嘅選手、NJPW 可能有更多）

至於Trio Title 就係墨西哥果邊啲特色嚟，普遍係墨西哥啲promotion 先有
雖然NEVER 6-man tag on99 咁但其實trio team 本身都可以好好睇
（但NEVER 6-man tag 唔計，公廁title 來的，ROH 新開果個6-man tag belt 都係 ）

FINN無事

RKO !! RKO !!

rko outta nowhere

招RKO 係 John Cena 出㗎

alexa bliss真係好正

PUSH YOGA FIRE ?

Jinder Mahal is getting a WWE championship match at Backlash 2017

類固醇萬歲

...................................

我仲估HARPER

我正式宣佈 US CHAMP 先係真一線

The Face That Runs the Place

好撚正，好鍾意佢
繼續捧佢就好

有佢先睇番divas division

咁就一世

打傷人仲有得push 屌佢老母

Randy 第一次title defense 之嘛
反正Jinder 都係攞去feed RKO

有d新鮮感都幾好丫

喂到咁上下就比Sami 收割條World Champion Belt

嚟緊ROH 會有更多4/28-29 PPV，同埋5月World of the Worlds（同NJPW 合作）PPV 嘅消息

另外，Ken Anderson（Mr. Kennedy/Anderson）去咗ROH 會係4/29 挑戰Marty Scurll 條 ROH TV Title

玻璃人仲係到
pro wrestling is real people are fake

sami

LANA

[url]
[/url]

DDT 日摔另一清泉

RIP 3 MINUTE WARNING

Alexa 做我條女短10年命都肯

buddy murphy前世做左咩好事

Alexa係我嫁

竟然俾PERFECT TEN贏住走

2個前冠軍交換左之後即刻有得打冠軍賽係咩料

Impact 繼Noah 之後同AAA合作
上次去日本咁啱睇到AAA，勁正！
雖然Pantagon jr同 Rey Mysterio jr離開左AAA，但兩隻小丑非常堅，一定頂得住

W WE marketing 請左個印度佬做主管
W WE想推賺印度人啲錢

二次元版屋村MK

痴線

摔角界呂布

LANA 又一次試打

出場都J死人

「小眾新聞」
屌你Jeff Jarett 真係死好命
3年前同Dixie Carter 鬧翻之後離開TNA 搞Global Force Wrestling
本身搞到好撚大牌場，2015 年又請NJPW 同Bullet Club 嚟搞大佢
但係錄咗幾集taping 之後𢱑唔到TV Deal 停擺咗兩年
到今年Anthem 請返Jeff Jarett 返Impact 佢就打蛇隨棍上，準備將GFW 哩個Brand Merge 埋Impact，啲Titles 收歸Impact 旗下
港女吹大咗自己以為自有市場，結果冇男人要，兩年後竟然搵到毒撚埋單

又玩多次invasion

HITMAN

13年wrestle kingdom 7 佢都扮hitman
6年同TNA簽3次約

睇黎呢度唔係好多人討論wwe,中邑真係好正，wwe近呢幾年都無乜野好睇，之前為左lesnar先睇返摔角，但佢又極少出現，返到黎半句說話都無講，乜都可俾曬heyman講，之前睇nxt，發覺nxt好睇過raw同sd好多，raw而家垃圾到呢，之前夾硬捧rr同cena，真係on9,明顯噓聲大過歡呼聲

有咩好討論

講RR同Lesnar

Lesnar = 大牌Part time冗員 話休息就休息 拎champ可以skip PPV 仲要做兩招俠 又肥腫難分
RR = 狗都不如
Cena 比較起RR 其實又唔係咁 而且起碼有心訓練自己先

NXT清泉

而家發覺原來Cena 算幾好
RR唔好諗住俾人打到仆街就可以洗底

Cena 技術一般 不過mic世界級
RR 冇技術 冇mic

人唔笑狗都吠

rr果d spear同乜柒superman punch根本無力,做戲都做真d丫，當觀眾傻仔咩

W公司過份神化佢
好似十年前既 Cena
RR pattern: 十居奇九 挨打, 扮死, 彈起身超人拳, spear 完場

希望wwe唔好浪費左中邑，佢一黎到sd已經係同aj style一樣咁受歡迎，呢d摔角手咪唔洗點捧都可以紅果種囉

btw 近排追返佢以前d比賽，mma打到人仆街

同Goldberg一樣咁悶，btw香港好似無一個forum係專門討論摔角，我而家都係去百度貼吧果度比較多，同台灣ptt

無法
成日俾人問 假打有咩好睇

香港真係好小眾

一半半啦，有d招係無得假既，German suplex,shooting star press 呢d係真打，big show果d knock out punch就得啖笑，john cena 既 aa同普通就咁撻人有咩分別，根本唔會打暈人,前排就鐘意睇Braun strowman,希望唔好過分神化佢，徒手舉起救護車同撻爛個擂臺

同果班人講呢啲真係雞同鴨講

你寧願神化RR定Braun
其實摔已經好痛啦 就算台係板
個種離心力撻落去好傷(好似)
其實依家好想做翻Seth > roman
Seth先應該係future of WWE

但我認為你同KO都係Future of WWE

仲有Semi

都係既 但seth係現時黎講夠料夠成積揸大𣄃

sami 紅極大概都係無Daniel Bryan果種級數，finn 唔錯，但暫時睇黎wwe唔多想俾機會佢上位，捧印度佬

印度佬曇花一現姐

揾到個網可以睇返好多比賽,wwe,tna,nxt,同日摔,乜都有,好多係高清

下載方法:

cap左條link之後建議用迅雷down,快好多

石井 Kenny

Tajiri 已返日本

有冇方法可以喺iPad離線睇?
之前用Youku,但而家完全下載唔到

seth rollins真係轉技

岩啦 用pedigree真係無意思

OKADA加OMEGA

真

BALOR打THE CLUB

Kickoff show

其實依家WWE劇情線好亂
老麥想點
學cm punk話齋幾時過世

cm punk之前睇佢打ufc,俾人禁住黎砌，wwe幕後果班都唔知做乜9，rr咁垃圾，俾人屌左咁耐仲係咁俾佢上位,

見到咁多新巴打入嚟一齊屌WWE 真係特別開心
預告下遲啲會有NJPW Wrestling Dontaku 同ROH War of the Worlds 冇獎賽果競猜

Btw 臨瞓前一屌
Seth Rollins 竟然抄Kenny 招 'Rain-Trigger'
（Rainmaker 個Wrist Lock + V-Trigger ）
Kenny 係Twitter 講笑仲要比WWE 盲迷屌佢多事

breezango

咁老先轉UFC

笑

聽日never 點睇

in suzuki i trust

比麥當勞巴打提一提發覺啲Championship card 又拆撚開晒
合埋一齊估啦，巴打們遲join 可以淨估後面果啲玩下

27/4 Road to Wrestling Dontaku 2017
NEVER Openweight Championship
Hirooki Goto (C) vs Minoru Suzuki

29/4 Road to Wrestling Dontaku 2017
IWGP Jr. Heavyweight Championship
Hiromu Takahashi (C) vs Ricochet

Special Single Match
Hiroshi Tanahashi vs EVIL

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (C) vs Juice Robinson

3/5 Wrestling Dontaku 2017
IWGP Heavyweight Tag Team Championship (3-way Match)
War Machine (Ray Rowe & Hanson) (C) vs TenCozy (Satoshi Kohima & Hiroyoshi Tenzan) vs Guerrillas of Destiny (Tama Tonga & Tanga Roa)

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
Ricochet & Ryusuke Taguchi & Hiroshi Tanahashi (C) vs EVIl & BUSHI & SANADA

Special Single Match
Tomohiro Ishii vs Kenny Omega

IWGP World Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (C) vs Bad Luck Fale

果陣有鬼佬話kenta抄punk招gts添啦

27/4 Road to Wrestling Dontaku 2017
NEVER Openweight Championship
Hirooki Goto (C) vs Minoru Suzuki

29/4 Road to Wrestling Dontaku 2017
IWGP Jr. Heavyweight Championship
Hiromu Takahashi (C) vs King Ricochet

Special Single Match
Hiroshi Tanahashi vs EVIL

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (C) vs Juice Robinson

3/5 Wrestling Dontaku 2017
IWGP Heavyweight Tag Team Championship (3-way Match)
War Machine (Ray Rowe & Hanson) (C) vs TenCozy (Satoshi Kohima & Hiroyoshi Tenzan) vs Guerrillas of Destiny (Tama Tonga & Tanga Roa)

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
King Ricochet & Ryusuke Taguchi & Hiroshi Tanahashi (C) vs EVIl & BUSHI & SANADA

Special Single Match
Tomohiro Ishii vs Kenny Omega

IWGP World Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (C) vs Bad Luck Fale

LIJ 3人 + Funky Weapon + Tanahashi = Six Man 鐵膽?

係youtube 見到好多呢啲盲毛定假膠
KENTA同天山廣吉坐時光機抄CM PUNK GTS 同 Anaconda Vise

27/4 Road to Wrestling Dontaku 2017
NEVER Openweight Championship
Hirooki Goto (C) vs Minoru Suzuki

29/4 Road to Wrestling Dontaku 2017
IWGP Jr. Heavyweight Championship
Hiromu Takahashi (C) vs King Ricochet

Special Single Match
Hiroshi Tanahashi vs EVIL

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (C) vs Juice Robinson

3/5 Wrestling Dontaku 2017
IWGP Heavyweight Tag Team Championship (3-way Match)
War Machine (Ray Rowe & Hanson) (C) vs TenCozy (Satoshi Kohima & Hiroyoshi Tenzan) vs Guerrillas of Destiny (Tama Tonga & Tanga Roa)

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
King Ricochet & Ryusuke Taguchi & Hiroshi Tanahashi (C) vs EVIl & BUSHI & SANADA

Special Single Match
Tomohiro Ishii vs Kenny Omega

IWGP World Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (C) vs Bad Luck Fale

屋村MK

baron corbin都打得好睇左

MITB大熱門了

Renee Young有時都幾靚

俾印度仔偷左條帶

我覺得係wwe係top個批

becky lynch

dean 清日日食好西

必文

老細要佢上位
幕後編劇點老要嘔到份捧到佢上天既劇情出黎
益左你地啦唔係睇美漫都有超人睇

SD個feel幾似日摔
唔洗鎖定某幾個Top就爭大belt 咁樣
有時推番啲沉底人士做no.1挑戰者又有耳目一新既感覺

過得去啦，好過raw好多，hardy boyz都係返黎客串下架姐，同埋佢d比賽都好悶下，可能因為老左唔夠氣，big show呢d千年配角都算係咁啦，一直俾人踩住上位，sd而家無咁多superstar應該多d機會,最懷念都係以前ecw入侵wwf既時期，同埋果陣好多隊雙打，e&c,dudley boyz,too cool果d,而家d tag team match黎黎去去得果兩三隊爭,條腰帶根本唔值錢

btw,近排先發現原來有個brand叫cwc,ibushi都有去打過幾場比賽

佢兩個都幾襯
早排結埋婚

所以breezango贏真心驚喜

cwc 清泉黎

聽講係ibushi唔想去wwe，所以佢先輸

咁咪好 205搞到一pat屎咁

205 真係好唔掂，仲差過 RAW

Austin Aries 去左先有啲睇頭
之前狗都唔屌

TJ 無啦啦轉反派，又係唔知佢搞咩，明明咁多反派

漏左場jr tag

係我錯！

係愛呀 KENNY

諗起之前飯伏同唔記得邊個鬥Kiss

鈴木軍返來啦

Lips Lock

用碌9去鎖人

揸波suplex

Dino vs Joey Ryan

好想用一次Boobplex 有得揸波爽到升天

係Roppongi Vice call out Young Bucks 打Jr Tag Championship 之後 我越嚟越懷疑Bullet Club 會係6月 Dominion 晒冷狂贏belt

cwc打完就無嫁啦

輕量級打到牛龜咁慢

又一次dominate
支持鈴木軍全面開拖

鈴木軍都係Bullet Club 敵人
（不過唔覺得Gedo 會book 兩個heel faction 開拖 ）

我覺得
Bullet Club = 反英雄聯盟
鈴木軍 = 惡人谷

如果兩者全面開拖會好好睇

發生機率低 因為契仔Chaos先係新日主打對象

CHAOS=契仔式正派
LIJ=反英雄派
Suzuki-Gun=典型反派
Bullet Club=唔只係日本，而係全球都咁受歡迎嘅「能正能反派」
Taguchi Japan=把撚派

亦正亦邪好吸引
柴田仲有半邊身唔正常 好慘
生命摔角

就算完全康復都求下佢考慮下長唞啦
我唔想佢好似Misawa 咁係擂台瞓低咗就以後起唔到身

最唔想睇到佢變左HAYABUSA

打okada 之前已經試過headbutt到流血，其實根本無必要咁樣，柴田其實唔似係摔角手，更似係打爛仔交果d，佢果d亦都唔係strong style,當d人知道摔角先預先安排好，你完全唔需要咁博命去打，有無想過對手都會好危險，而家又唔係打mma,好彩okada無穿無爛

Bullet 4 Lyfe

鬥魂shop 滿3k 有得抽獎

特別獎 契仔簽名版
A獎 簽名海報
B獎 襟章

襟章有獅子頭 bullet club chaos lij
其他俾人揀哂得返獅子頭

mk唔好輸呀

WCPW No Regret PPV 好快講一講
-Stu Bennett/Wade Barrett 係離開WWE 咁耐冇再打之後終於復出...做commentary
（不過都有撚兩手 ）
-WCPW World Champion 轉手：Drew Galloway/McIntyre 係場battle royale 輸咗條belt，新冠軍為Martin Kirby。
-WCPW Internet Champion 轉手：Bullet Club 嘅Cody Rhodes 係場Triple Threat 輸咗條belt ，新冠軍為Gabriel Kidd
-Rey Mysterio 同係AAA 成功逃難出嚟嘅Penta El 0M （舊名Pentagon Jr.）都有打
-某位前WWE 墨西哥綠帽巨星第二次no show WCPW PPV 啲咁扮大牌嘅仆街真係狗都唔book 佢 屌佢未婚妻，佢未婚妻比黑人屌

可能冇人理

今年全日本Champion Carnival 優勝者係初出場嘅石川修司

冇人理都可以講 post頭講到明歡迎討論唔同嘅promotion
Btw Shuji 都唔後生 成41歲仲要係freelancer，
「比freelancer 贏大賽」哩啲嘢就算你殺咗NJPW Kidani 社長全家佢都唔會制
你睇下Minoru 就知，淨係肯比佢揸NEVER Openweight Champion

屌，House of Horrors match 真係好撚無聊

alexa bliss又贏

2個SD冠軍係RAW既PPV輸左
好撚野

說好的BOSS轉反呢

Y2J 唔係搞樂團咩

AJ要拎US冠軍了

屌你場House of Horror 真係on9 到震
又大巴大巴車落班WWE 盲咪到
btw 多謝Strowman 幫我打撚到契仔爆晒缸喊晒口

姐係ko同y2j都係sd?

Y2J過SD
KO去返RAW

SAMI:

Maryse好正

on99

全日本契仔都Keep左title成年，都希望石川可以贏

睇落似抄Broken Matt係TNA打過個幾場但ON9好多
Strowman請受小弟一拜 不過RR最尾都要攞一攞彩

因為個交換係冠軍唔係人

得罪講句
Total Nonstop Deletion 果啲係「Hardyz Compound」嘅圍毆比賽同樣on9 都震
預先錄好咗、懶係拍到好似電影咁嘅摔角比賽真係柒到冇人有

但好睇過WWE

有2個又無LALA轉反

駁吾刀
WWE 可能係史上最冇誠意同創意嘅Wrestling Promotion

wwe個d真係唔睇都唔會可惜
仲要冇aj 中邑

之前打Decay 個great war
幾夠娛樂性

其實，大家有無一種 KO 比人玩鳩左一獲的感覺
個 Universal championship 就比 Goldberg 高速搶左，依家以為會係 SD LIVE 又比人掉黎掉去

屌我以為睇緊咩b級恐怖爛片

Btw finn淪落到要擺kickoff仲要冇得打

對比其他人
佢好好架啦

Sami 唔使俾肥仔sm

有冇巴打叫左老豆老母去大阪買bullet club t shirt

巴打們點睇 brawn vs roman 果場 打到嘔血

都好既，始終大傷過唔好咁快用盡

抵啦

浪費曬d喼汁，邊可能打到嘔血，最好笑係roman挨打完一輪，最後d觀眾話:you deserve it

條ic champion升左LV

講得好，嫌打得唔夠

聽日KO 又拎返條belt

叫做上左頂，非旺季champ,
開始落黎捧其他人

黎緊係中邑vs DZ ,預期唔會太難睇，
DZ今次叫做執到

KING OF STRONG STYLE對KING OF SELL STYLE

屌你我已經幻想到DZ 中咗Bomaye 之後係地下痙攣個樣

DZ食招真係好好睇

你係RAW終於輸左

kenny omega 既 mic skill係咪世界級

幾時我先有得拎翻條M巾belt

前兩日payback,sheamus踢甩左jeff hardy隻牙，第一次睇果陣都覺得奇怪，點解jeff好似崩左隻牙

今日全力支持The Underboss 代表Bullet Club 屌打契仔

條M巾無重賽規則

好痛

His teeth has been BROKEN

呢度有冇討論WWE?

岩岩先發現NOW 有得睇WWE RAW 同SMACKDOWN LIVE.

想問下其實兩個節目有冇關係?
各睇左一集, SD果邊會打腰帶, RAW 果邊就好似睇緊美劇

RAW是垃圾
SD好好多 AJ世界第一

頂

Y2J

月尾返

原來今日
琴日係臨離開大阪前買左under boss t shirt 表示支持

上兩隻Chaos学園好好笑

Btw 有啲懷疑因爲WWE PPV 有人開盤賭所以啲PPV 結果成日有一兩場爆冷，然後過兩日係TV show 又轉手
咁講純粹因爲我覺得Y2J 係PPV 贏返條belt 完全係多撚柒鳩如，可能只係WWE booking on9 而唔關賭博賠率事

Booker 有賭 定老麥有賭

可能三個h

出面捧到KO 係大熱就臨時改booking 比Y2J 贏掃晒出面啲盤 之後兩日先按原本劇情發展又比返KO

中邑+RKO+AJ team up ,點解要係dark match

應該執唔少

Kenny 又挑機

咁都有人賭

6-2
嚟緊會有ROH x NJPW War of the Worlds 同NJPW Best of the Super Juniors
Dontaku 賽果令我嘅「Dominion 晒冷論」又接近一步 ，各位手足準備迎接我哋Bullet Club 係Dominion 大獲全勝

前排莊啲預測全中
可能booker做莊

4-4

屋村MK 雙冠王？

錯2場

佢都冇份打6-man tag

NWJP契仔下場再打KENNY

是 指明挑戰者

LIJ 6 man 鐵膽係 evil bushi Sanada

關於Adam Cole，理論上佢同ROH 份約已經過期，有傳NJPW 同WWE 都爭緊佢
我寧願佢去WWE，NJPW 風格同佢唔太夾
更加唔好好似Jay Lethal 咁留係ROH 鳩fing fing

想買下njpw買野幾時會有tracking numbers

仲有條友叫 Kyle o Riley

但去WWE會俾人膠化

終於搵到proresu貼

Adam Cole唔啱WWE風格

新日仲唔啱過wee

我等緊Omega vs Cole

SBT

俾大家夾下先，正式留番PPV打。

AJ face定heel
亦正亦邪？

轉緊face

做HEEL都全場歡呼

AJ威力無人能擋

今日大日本Big Match

依排exam period遲啲有撚排追
決定放棄wwe全力睇完新日本

態度正確

Wwe 睇 highlights 就夠

真
除左AJ

同中邑 Balor

竟然有人睇bjw,小林仲未退休，佢都打左好多年，成日揾命博，仲有jun kasai都係

第一次現場睇摔角係大日本(買唔到新日本飛....)，佢地比賽之前同之後都會流住血/汗出來賣野 ，同fans接近好多，唔同其他大團體。小林/伊東/邪鬼佢地勁nice，仲有strong style部門D人好Q直接、大力，加埋勁仆街嘅braham兄弟，我覺得個體驗好過新日本

葛西純離開左大日本，成立Freedoms，血腥情度仲勁過大日本

Freedom 真係好血腥好癲

自問都睇左十幾年摔角，bjw果d針筒賽，成支針插入口腔到穿埋出去塊面到，有時唔係覺得血腥，係反感，仲有之前果d魚缸賽，掉對手入去魚缸就贏，入面放左d鯧魚咬人，就咁打用武器果d我覺得ok,之前睇過用仙人掌打9人，好大支果種，仲有czw都係好癲

CZW dean

Freedom 玩到魚鈎鈎嘴，睇到都痛

睇過下CZW真係痴撚線

有冇人買左港摔飛

即買

買左第二日

唉 俾錢卡關
今晚返香港再買

大家都買190?

一個人去睇會唔會好核突

唔會

有冇人會睇哂兩日

考慮中

買左兩日190

但其實160位置上睇得好d

ROH x NJPW War of the Worlds 會由今日開始，係未來一個禮拜有四晚event Bullet Club 會有The Elite 、Cody、Hangman Page 同Adam Cole 出戰

緊接NJPW 就會開始Best of the Super Juniors，今年嘅參賽名單只能夠用世界級去形容 （不過因為Bullet Club 已經冇Jr Heavyweight 成員所以冇代表參賽 ）

Block A
Dragon Lee
Hiromu Takahashi
Jushin Thunder Liger
Marty Scurll
Ricochet
Taichi
Taka Michinoku
Will Ospreay

Block B
ACH
Bushi
El Desperado
Kushida
Ryusuke Taguchi
Tiger Mask IV
Volador Jr
Yoshinobu Kanemaru

劇情FF：Kenny 係War of the Worlds 終於同Adam Cole 反面，係最後一日event臨時加多場Omega vs Cole。最後Marty Scurll 出嚟幫Kenny 打贏Cole，再宣佈Marty Scurll 正式加入Bullet Club 代表BC 打BOSJ

ok you win

飛都拎埋

ONE TRUE VILLAIN IS MY HERO

發功招攬Marty + 送Bay Bay 一程去NXT
（但Adam Cole 得27歲，所以佢去NXT 嘅下場好可能同La Sombra 一樣做jobber ）

NXT Chicago Pete Dunne 降臨

Bate vs Dunne 2 in WWE

上次打到勁cls

pish

冇用過
次次都去實體店買

有冇師兄去過日本老秋個backdrop買野?

我去開後樂園間鬥魂shop

不過見佢間野啲貨幾齊
有WWE同新日本

我指backdrop

買左兩日160

田口對ACH應該好正

我大RR回歸
BRAY WYATT真係愈黎愈可笑, 次次都靠人幫之後執死雞

Bray 過左raw 變左小人咁
今集Raw睇highlights 都覺得曬時間

垃圾roman根本唔識摔角，淨係識jumping punch，得啖笑，連undertaker都抱唔起，wwe真係on9,raw大部分觀眾都屌佢仲要俾佢上位

大部分觀眾屌佢既同時，都有大部分女人細路鐘意，而且又會為佢消費呢
唔通唔推條垃圾搖錢樹咩
依家推印仔咪一樣，因為要搞印度市場
BTW 印仔好睇過Roman 好直接既感覺

Jinder做傳統heel都ok
有一剎那想佢爆冷贏蛇蛇做冠軍

好似女人細路都唔鐘意. 同個陣既CENA差好遠

Cena係好成功地成為細路英雄, 加上mic skill係頂級又可以同人打到4星以上比賽, 大人點反都有極大鐵粉
Roman? ni mic skills, 要AJ carry, 仲要俾人硬推, ggwp

你又啱既，不過佢真係啲盲摔迷既Star黎
Fb/IG佢既fans page 同埋關於佢既野活躍性真係高
唉我依家知發覺我好掛住Cena做face of WWE
佢無敵得黎都會輸下，Roman真係

黑羊又收皮

RR準備大殺四方

點解而家raw可以咁撚悶
唔係有DA, SR, Finn, hardyz真係唔睇

買左一日190一日160

就快HIGHLIGHT都不了

一早就冇睇 寧願搵吓英美Indy + NJPW

WWE睇HIGHLIGHT
NJPW都會睇全場

WCPW

今日DNA後楽園大會
潮崎豪vs鈴木大

俾人打100下?

IWGP US CHAMPION

幾靚

咩事咁撚大條

Marty scurll

條belt 會係美國G1 Special 用round-robin 方式去決勝
暫時有Jay Lethal 同Hangman Page 宣布參戰
暫時全力支持Hangman Page 奪冠

愈來愈多belt

Adam Cole

有師兄真係估中
Marty Scurll加入bullet club(Marty由WM week開始狂上Elite個youtube就知咩事)

期待Kenny Omega vs Adam Cole

下面開放比各位巴打跪拜我

Adam Cole已經同WWE傾好

[/quote]

Adam Cole已經同WWE傾好 [/quote]
睇嚟應該係去NXT
不過個劇情都鋪排咗好耐，佢哋幾個啲創意仲好過WWE Creative
啲外國網友話要睇劇情寧願睇Being The Elite 都唔睇Raw

［馬後炮分析］點解我估Marty 加入Bullet Club

1. Marty 近排開始成日上Being The Elite
唔係Bullet Club 嘅associate 咁你成日上Being The Elite 把撚

2. Bullet Club 已經冇咩Junior Heavyweight
基本上Bullet Club 得返Young Bucks 係Jr. Heavyweight
Kenny 上咗Heavyweight 大家都知
Chase Owens 本身係Jr，但上年同Kenny 一隊打World Tag League 代表佢其實都已經qualify 咗做Heavyweight（當然冇人留意因為佢真係WFC ）
NJPW 所有Faction 都有Heavyweight 同Jr. Heavyweight
所以Bullet Club 冇理由冇Jr. 嘅代表
雖然Marty 都應該係長駐USA 同UK 而唔會爭IWGP Jr. Heavyweight
但都叫做可以做下Challenger 同參加BOSJ

3. 英倫三劍俠已經有兩個係NJPW 有Faction
Will Ospreay：一早入咗CHAOS
Zack Sabre Jr.：前幾個月入咗Suzuki-Gun
Marty Scurll：準備第一次打NJPW

Marty 冇理由入LIJ 喇啩
Taguchi Japan on9 嘢唔想理
如果NJPW 想幫Marty boost日本國內人氣，仲唔係安排佢入Bullet Club？！

而家大家知BOSJ 要支持邊個啦？
Marty，welcome to the Bullet Club！

下面繼續開放比大家跪拜/Too Sweet我

Adam Cole已經同WWE傾好 [/quote]
睇嚟應該係去NXT
不過個劇情都鋪排咗好耐，佢哋幾個啲創意仲好過WWE Creative
啲外國網友話要睇劇情寧願睇Being The Elite 都唔睇Raw [/quote]
駁唔到

VILLIAN IS MY HERO .

又要去日本買t shirt

ROH有條帶轉左手

屌你[img]Kushida[/img] 又係時候開鳩本隊波
不過咁就代表[img]Kushida[/img]應該係BOSJ 出唔到線
全力撐Marty 贏BOSJ

屌你想加密佢個名防下劇透姐 on9 到震

原來同屋村MK同組
屋村MK係呢度人氣都好似幾高

MK我欣賞佢打得夠喪但唔是我杯茶

雞翼王者Marty Scurll

ONE TRUE VILLAIN IS MY HERO.

iwgp heavyweight championship好快就會落入bullet club既手中

all hail the one wing angel, all hail the cleaner

Bullet Club 4 4 4 4 Life

大家記得今日Day 1 係免費直播㗎 上NJPWWorld 睇Marty 撚到Will Ospreay 仆街
開鳩CHAOS 波

CHICKEN WING !!

咩時間?
BC4L

17:30

鳩估mode

MK= Himoru?

Yes

Randy Orton 忽上腦
辱我BC PWG ROH

old news

No one talked about this news these days

Ospreay話會係今日場比賽用RKO

lm.....dive

當奴巴到底有幾鐘意Kanemaru
BTW 決賽 估Marty vs Kushida （Marty 贏）

成組block b 冇乜睇頭
幾舊魚腩 半退休tiger mask 鳩鳩下taguchi 兩個外國人
得返金丸叫大機會贏Block B

其實有諗過kushida 不過都係金丸

好想買

但kushida啱啱贏左條帶所以我都估佢出線
A組就MARTY/MK

我一個月後去買

kushida 同金丸其實5050
不過金丸都只係一個freelance 贏面細啲

Black B 黑馬 Taguchi

我月頭去完
我上pro wreslting tees 到買算

A組: Marty/Ospreay/Ricochet
B組: 金丸/田口

Ricochet 有保留

日本時間18:30開波?

是

開始啦

Ricochet用RKO

岩岩收工返到屋企

MARTY SCURLL

RKO

出唔到

ALL HAIL KING OF CHICKEN WING

個下reverse係stunner黎?定咩?

神reverse

田口贏咗金丸呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

marty elbow + stun gun

day one 預測 只有desperado果場唔中

GOD

Marty Scurll 加油

鈴木軍內鬥開波

兜圈, 彈出彈入, 扮傷, Taka Michinoku 成功送分

Marty Scurll !!!

No Chicken Wing

大家打和 2 点

Ricochet幾時先覆桌 Will Ospreay

Will Ospreay shoots on Randy Orton

pose?

winner statemant

"..... I will climb each ladder, I will get better, I will get better... I will get face Taichi, I will get face Liger, I will get face Taka, I even go for a House of Horro match with Randy Orton."

yes baybay

the title was broken

its time to renew the belt

this belt is too dirty

deformed

中邑特色: 整污糟條帶

有冇靚到咁

後樂園真係特別有氣氛
成班觀眾都chant too sweet woop woop

終於明白點解Naito 點解要拋走條belt
嫌條belt 太污糟

marty scurll 個人氣唔使谷都有

woop woop

不過好似話果啲唔係污垢
條belt用黑皮帶染白 咁污糟係甩色

其實Marty scurll招啪手指係咩原理

Will Ospreay受招之後個反應

大約明了

BOSJ 2017 Day 1
Wrestling Observer Newsletter

Taka vs Liger 3
Volador Jr. vs Tiger Mask 4 3.25
Ricochet vs Taichi 2.75
Ach vs Bushi 3.25
Desperado vs Kushida 3.25
Marty Scurll vs Will Ospreay 4.25
田口 vs 金丸 3.25
Dragon Lee vs MK 4.25

呢場真係悶悶地

係好悶

想問下如果要買WWE既Mattel/Funko figure, 除左amazon, 仲有冇好選擇？

?

琴日果場taka vs taichi 會唔會 2分都冇

應該唔評分啦
都唔係打嘅
反而Ospreay VS Ricochet 坐4.75 望5

taichi唔掂

ringside

Ospreay VS Ricochet 我覺得去唔到5
同舊年差唔多 4.5 - 4.75

佢連出場咪咀都好鬼hea

日本無無線咪，主要係睇佢條女出場

Amazon可以做到10算連運費
未試過ringside

駁唔到
其實Taichi 咪嘴真係好on9
係NOAH 果陣佢同El Desperado 一個扮唱歌、一個扮彈結他仲on9

琴日睇佢出場
屌你唔岩口形都算
仲要唱緊果陣佢個咀夠薑唔郁

最重點冇女

between 你地吹奏taichi 條女
裕二郎啲女冇人理

BC

對唔住
但係Pieter 係黑gal
留返比Yujiro is ok

傳Finn turn heel join the club ？

一早應該要安排Prince Devitt 搞Balor Club 啦
Machine Gun 同Devitt 根本friend 底

等左好耐

我大RR有傷都打得贏FINN
我大RR要拎挑戰者了

UK Special 可以拎獨立belt 出場

1下superman punch 就收惡魔皮

覺得wwe想推佢做cena2.0,但cena一走就大推rr,太急，佢亦無咩說服力，本來唔憎rr,但你比賽起碼交足功課先啦，連3star都無，求其打，而家覺得wwe係因為佢有人討論，有話題先繼續推佢，唔理佢有無人like,反正有市場價值

WWE將佢膠化成咁

我有時都覺得佢慘

前排 OVW個垃圾教頭話獨立人正邪不分明 食招唔賣招
垃圾RR咪一鳩樣

wwe 係咪想毀左中邑strong style個形象，成日叫佢做artist

Bobby Roode (c) vs. Hideo Itami

Asuka(c) vs. Ruby Riot vs. Nikki Cross

The Authors of Pain (c) vs. #DIY

Tyler Bate (c) vs. Pete Dunne

Roderick Strong vs. Eric Young

=========================================
Randy Orton (c) vs. Jinder Mahal

The Usos (c) vs. Breezango

Kevin Owens (c) vs. AJ Styles

Shinsuke Nakamura vs. Dolph Ziggler

Baron Corbin vs. Sami Zayn

Luke Harper vs. Erick Rowan

Pete Dunne, Roddy win

支持Breezango同AJ

CM Punk係takeover Chicago度出現

Ciampa turn heel

DIY
仲以為雙打咁上去

CM Punk
CM Punk
CM Punk

Uk champ 好撚正
仲要有jr旁述

Pete Dunne is new Regal

又要屌打聽日SD PPV了

Kenta 踢唔到

NXT屌打raw同sd係常識

Aj同中邑果場可以期待下既

AJ v KO J die me

好似係假圖黎

得呢場期待, 中邑應該係要一面倒壓制, 另外希望Breezango贏

唔知點解有個少少預感Becky會轉反

睇dolphin sell啦

cm punk以前講過以後都唔會返wwe

is still real to me damnit

我第一下都俾佢FAKE左

Breezango

KO用Angle Lock

wwe creative ruin a great match again

睇完shinsuke 轉台睇塞人vs猗士

印度Roman Reigns

.............

don't hinder Jinder
all hail Jinder Mahal

知唔知WWE World Champion 同IWGP Heavyweight Champion 有咩分別
係Prestige 同Honor
今日Jinder Mahal 咁樣贏咗WWE 嘅Top Title
再一次證明WWE World Champion Belt 毫無Prestige 可言

佢呢次championship run 會唔會變左seth rollins on9版

講真你要佢贏唔係問題, 問題在於佢一早以黎都係JOBBER, WWE一下就將佢拉到做冠軍, 真係侮辱緊D觀眾

想問下有無人知bullet club關於marty scurll既產品幾時會出還是出左？
好想問件Tee同把遮

唔知點解預左佢會贏
1下推到佢咁勁，贏AJ,Sami
如果唔贏埋randy咁就會前功盡廢
其實有新heel幾好,佢可以做到咖喱味既alberto del rio
當然唔係指技術

tee:

遮 就應該唔會出?

BOSJ 黑馬原來係desperado

低汁版SR
有咩3721就搵印度boy carry

tee 已經有
遮應該會出 但唔會咁快有

佢出遮我去deal返幾把

啱啱check 咗Group B final day MAIN EVENT係El Desperado 對Yoshinobu Kanemaru
留名等睇Desperado 同Kanemaru 有機會出線然後final day 互片
Suzuki-Gun 人性大考驗
（我估NJPW 會push El Desperado，Kanemaru 雖然係技術好啲但NJPW 應該會迫害NOAH 過檔嘅Kanemaru ）

邊個出線都一樣
marty scurll sure win

botch
kushida code breaker 打爆bushi 個鼻

可以開始數定Bullet Club 會係Dominion 贏到幾多titles
IWGP Heavyweight
IWGP Heavyweight Tag
IWGP Jr. Heavyweight
IWGP Jr. Heavyweight Tag
諗起都興奮

嗚阿

連SD都唔想睇了

Btw Dragon Lee 噚日又比人掹面具
前日BUSHI 個面具已經比El Desperado 掹走咗

Thanks 依度遲d會唔會有團購之類

請教一下，呢個網寄唔寄到香港?因為我係地址果度禁唔到香港出黎

我都冇留意添
咁唯有等新日出

send 左email 問CS ship唔ship 香港

結果ADAM COLE係無出現

Will Ospreay對Ricochet真係好撚痴線

always

睇多幾次就覺得悶，兩條友係度耍雜技，有時覺得佢地玩過頭，技巧就無得挑剔，但成日擺pose都覺得幾煩下

有時太花巧唔係一件好事
可能睇熟左佢地既套路
變相你已經知道佢兩個會點打 冇乜驚喜
不過好想睇 Ospreay對Randy

得咁少位俾人打

開頭耍離技第一次睇就好正, 第二次都悶
係過左雜技之後

呢場睇到瞓左
Taichi 果場仲好睇

前幾日funky weapon果場笑死我，俾人low blow完，之後要個助手用冰袋敷佢條jer，搞到佢要忍住笑，仲要個鏡頭zoom近佢個樣

然後又俾el Desparado爆菊仲要高潮樣

佢本身就出黎搞笑 以前未睇日摔都唔知佢拎過Jr
勁jobber feel

以前田口好型

不過我唔鍾意 apollo 55
MCMG , Golden Lovers

Golden Lovers 情已逝

MCMG唔係仲玩緊咩

i mean 輸belt

William Regal 呢幾日去左日本觀戰，包括全日本，zero one, 同新日本。

睇中邊個？

宝城カイリ
紫雷イオ

是日BOSJ又冇live

想睇dragon lee vs riocohet

BUSHI俾人掹左2次笑死我

Liger 的最後一屆BOSJ

4戰全敗 希望Taichi一戰可以執到

第一場我以為佢會贏

Money in the Bank

台柱大戰

AJ Styles vs. Baron Corbin vs. Sami Zayn vs. Dolph Ziggler vs. Shinsuke Nakamura vs. Kevin Owens

Breezango呢排好正
今日又差少少

最唔想Baron Corbin贏, 但感覺似係佢了

USO條belt都係放手啦
個gimmick 唔知想點

RuRu表示

無關係既
佢都可以七月來挑機

Evil 角色崩壞

竟然笑得咁燦爛

今期sd aj style 同中邑個backstage segment有提到佢地以前係njpw打過，中邑仲講笑話turn the house aj built into his playground,可以期待下mitb

今時今日仲去買wwe ppv 外圍係咩心態，Vince 明玩你班友架啦，之前有Y2J贏完champ一日轉手，剛剛見證Jobber做champ。

跟莊家賠率買
賺9.99去繼WWE network

at least sd live proves that they are land of opportunity

個胸縮水，好撚怪

粒lin想點

停打類固醇 ?

好過之前架LA
如果今集轉手俾Breezango真係正
觀眾都支持佢地

uso 帶唔出gangster 果種feel
出黎9up兩句唔知做乜鳩

Uso算唔算已經過左氣
轉heel觀眾都係冇乜反應
仲記得之前啲觀眾跟住叫係叫
"嗚U~suck"

Sami表示幾時到我

唔知係咪打得太多，一停用就現曬形，有人話係因為雌激素過多

轉形失敗

J圖就加密啦衰鬼

Wrestling Observer 消息：
到目前為止WWE 仲未向Adam Cole 提供合約，大概係因為避免潛在嘅法律問題
（之前傳ROH 有投訴過WWE 係啲ROH 選手未完約之前就接觸佢哋，威脅會提出法律訴訟，令到WWE 唔敢咁快同佢哋傾合約，聽講reDRagon 到而家都未去WWE 都係因為咁）
Adam Cole 亦未有好似其他離開咗ROH 嘅free agents （例如KOR、Bobby Fish、Donovan Dijak）咁積極簽唔同indie 炒散
而Impact 傳都想招攬Adam Cole，NJPW 就完全冇跡象想出手。

去TNA不如留係ROH

Adam Cole 死左

抵啦
落完Nick 毒，食兩腳Superkick 就想走

Lana

而家全wwe最正係佢

我覺得alexz正啲

原來今日我大RR生日
希望今年佢入HOF然後榮休

HAPPY BIRTHDAY TO ROMAN REIGNS AND ALBERTO EL PATRON

佢同bayley 邊個籮柚正啲

Agger

祝我大RR早日榮升名人堂成員

Alberto：Hall of Fame點可以帽我份

RevPro 唔聲唔聲整咗場超勁嘅card

你當Naomi流架

黑人犯哂規喎
唔使爭啦咁 rikishi 最正

rikishi 真係世界級，diva黎講，kelly kelly應該係wwe有史以來最正，stacy keibler都係好屈機

好期待

呢位人妻都係世界級

其實隔離公司都有個扭屎忽高手

出現了 要買要買

買

有無名

Angelina Love同Velvet Sky 由細睇Tna就迷戀佢兩個
不過wwe最靚一定係Kelly Kelly同Alexia

其實我覺得eva都幾正

幾年冇睇
點解個印度佬上到位仲要拎埋champ

上位只係一個月既事

對唔住，下次會記得

因為 WWE 要急速開印度市場...

jinder 唔算太差，見到佢d肌肉成日唔同就覺得好笑，同埋佢成日講野走音，heel黎講算係有d新鮮感

Heel黎講 Randy Orton同Omaga個個時代真係超大火花

我諗你應該係講緊umaga,以前邊有得比，再早期d,stone cold,hhh,果d仲正，d人話係pg era之後就唔好睇，我覺得唔太關事，nxt行pg路線一樣好成功，係wwe d摔角手hea打，比賽唔好睇

backrash~

其實suzuki gun 啲tee 可以去邊到買

鈴木間shop!

冇呢件 btw thanks

Marty Scurll BOSJ 已完

Will Ospreay鬥屋村MK了

舊款應該沒有了

巨蛋

Gedo 我屌你老味
Marty 都係返ROH 爭World Title 啦

NJPW 最鐘意迫害Freelancer
Minoru 個NEVER Openweight 睇嚟都係會還返比Goto

WWE就當FREELANCER係神

NJPW通常益自己友先

BOSJ Block B 過埋聽晚隨時8 個人都係6分
不過而家咁早知道Marty 出局就唔想再理分組賽戰果 直接等BOSJ final 同Dominion 算

desperado 連贏完輕鬆連敗

岩岩發現決勝戰NJPW WORLD冇得睇

定係未更新

我估今晚跑出6分地獄
desperado
kanemaru
ach 50%

唔係咁搞笑阿

有

管理官網schedule 個IT狗拖去俾roman reigns 練習超人拳

個IT狗又要俾人開刀了

NJPW係YOUTUBE FREE左AJ對中邑

因為Yoshitatsu 令到英文commentary 柒到唔敢聽

其實bosj咁多場比賽，有幾多人會睇曬，我都係隔幾日睇一次，定淨係睇賽果就算

早就要啦，omega wk11果場我都想佢upload埋，本身電腦down左落黎收藏，但官方果d youtube可以睇到1080p,可以用屋企部大電視睇返全高清

下年到WWE版AJ v 中邑

Dave Meltzer

我揀黎睇

無乜留意佢個channel,一陣去望下

唔知佢係唔係睇哂 不過一定睇得多過你同我 (唔計NJPW Staff

我知佢係乜水，佢話okada vs omega 6stars，只係無睇佢channel

執牛成功
chicken wing 外道條冚家產

打錯字

新日有人mon post

DESPERADO VS TIGER MASK
NICE BOTCH

我懷疑巴打你係新日本做

真係全6

今日taguchi 好認真

如果我係新日本做Gedo 今日根本唔會出到場
我會先幫Marty 報仇

你做gedo條o靚
今日牛已報 請佢食鷄翼

全力支特Kenny贏IWGP Heavyweight champ

贏就梗㗎啦

有冇人有有睇lucha underground
係咪新一季就黎

yup

今日又有得睇我大RR好興奮

又贏

all hail Ramen Regins

RR行血多到 食幾多招都唔會有反應食完仲可以即刻1個SUPERMAN PUNCH

每次RR 贏我都扣血

係Raw已經冇可能輸 Finn seth都已經被clean win

免費直播

男女平等 women's money in the bank

BECKY都係無咩機會贏

會唔會爆冷Carmella

LM heel turn

Becky heel turn未有機

外國傳得好勁話becky heel turn

咪啦sd冇face喇

Charlotte and Naomi

變左2對4

你想要咩face

The face that runs the place 定 the face of America?

屌 笑左
要james 得唔得

つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ
つ ◕_◕ ༽つ LIGER TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽ つ

好有十年前RAW SD feel

I lie, I cheat, I steal
ohh mama cita

要轉上次好好機會
打ladder唔知會點轉

有次ko特登行側邊，唔會踩到自己個樣笑死我

btw緊係要the facw that runs the place

仲有face of the company

Queen 過左SD真係搞旺左個場，而家佢地幾個起碼打得實淨。

PISH

咁啱係Nagoya 旅行有road show
不過哩到入去連相都唔比影 （平時淨係唔比拍片）
Okada 簽名排隊？不了
勿相認

我去果排去撚哂廣島
去闘魂shop買野拎到張天山広吉握手会飛
不過俾左日本人

btw 買件bullet club tee俾佢簽會唔會好串

因住比人瘋狂Mongolian Chop

anaconda vise 我就正

是日bullet club Fale, GoD, Marty, Takahashi, Kenny
ching 今日見證kushida 跑出B組

如果真係Kushida 咁真係會失望
嚟嚟去去都係果幾個

奇蹟在於 desperado vs kanemaru

desperado face turn ?

唔會啦
打法咁古惑

i see man

ACH 贏到田口 就係kanemaru 打 will ospreay

ACH 現場睇個屎忽好圓好大
Taguchi 好受歡迎

清唔好以為帶左個tiger mask就認唔到你

我到底睇緊摔角定Gay Porn

Why not both

Kushida 要出線了

back to the future

比Kushida 贏到，去到Dominion 咪又係比Hiromu 撚狗咁撚
我寧願比Ospreay 贏BOSJ、Jr. Heavyweight belt 然後Marty 自動成為no.1 contender

Volador win -> Taguchi
Kushida win -> Kushida

Kushida 應該贏唔到BOSJ, 之前先俾Hiromu秒殺, 又屢敗屢戰? Will Ospreay 冧莊啦

B Block 不似預期

打茄輪啦衰鬼

嗚啊唔好用角度起我底啦

點解B組4個8分係Kushida出線?

睇左戰績了原來Kushida贏晒個3個

如果Volador 贏就戲劇性十足

原來kushida用左我既愛招做finisher

Gedo 啲booking 簡直痴撚線，計到盡

TYLER BLACK GOD'S LAST GIFT ?

可惜條蛋散冇咩創意性

點解會問frank kaz

因為WWE 同全世界其餘嘅Promotion 係兩個唔同宇宙，所以唔問Tyler Black/Seth Rollins

考考大家 朋友問點解irish whip果陣條友要dup低頭

利申: 朋友=/=我

kenny 又有新tee

marty 真係正 開遮擋rainmaker

再請外道鷄翼

MY FRIEND

又kushida

Ospreay二連霸無望？

already lost

fuck gedo

Kelly Kelly係咪復出

diu

DIU

完約簽IWJP LA

應該同YB 一樣
簽ROH 客串打NJPW

我大RR緊係留番WM先打冠軍戰

放水姐RR

明顯啦成場除左開頭企係度同完場幾下超人拳
都冇見過佢咁滯

Balor同Joe開全力咁

蟻

要carry場比賽嘛

那年十八 舞校舞會 站著如嘍囉

開頭兩個肥仔一齊恰人好正

輪流恰哂三個

they really made a logo which is balls on fire

柒撚到呢

成場最好睇真係Balor
至於Seth,得跳落去肥仔個下先有睇頭

冇獎競猜又嚟
NJPW Dominion 2017

Young Lion Match
不了，唔識全部估嚟冇咩意思

Togi Makabe & Yuji Nagata & Tiger Mask IV & Tiger Mask W vs Satoshi Kojima & Hiroyoshi Tenzan & Manebu Nakanishi & Jushin Thunder Liger

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
(GAUNTLET MATCH )
1. Los Ingobernables de Japon (EVIL, BUSHI, SANADA)
2. Taguchi Japan (Taguchi Ryusuke, Juice Robinson, Ricochet)
3. CHAOS (Tomohiro Ishii, Toru Yano, Yoshi-Hashi)
4. Bullet Club (Yujiro Takahashi, Hangman Page, Bad Luck Fale)
5. Suzuki-Gun (Zack Sabre Jr., Yoshinobu Kanemaru, Taichi)

IWGP Jr. Heavyweight Tag Team Championship
Roppongi Vice (c) vs The Young Bucks

IWGP Heavyweight Tag Team Championship
War Machine (c) vs Guerrillas of Destiny

Special Single Match
Michael Elgin vs Cody

IWGP Jr. Heavyweight Championship
Hiromu Takahashi (c) vs KUSHIDA

NEVER Openweight Championship
Minoru Suzuki (c) vs Hirooki Goto

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (c) vs Hiroshi Tanahashi

IWGP Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (c) vs Kenny Omega

All in Bullet Club

我覺得MK仔同NAITO只會是但輸1個

兩個都輸吧

Bad taste到，係咪Vince 主意?

場PPV既女子賽真係笑大人個口
2年前說好的女子革命

隔離台咪革命囉
women's mitb

NJPW Dominion 2017

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
(GAUNTLET MATCH )
1. Los Ingobernables de Japon (EVIL, BUSHI, SANADA)
2. Taguchi Japan (Taguchi Ryusuke, Juice Robinson, Ricochet)
3. CHAOS (Tomohiro Ishii, Toru Yano, Yoshi-Hashi)
4. Bullet Club (Yujiro Takahashi, Hangman Page, Bad Luck Fale)
5. Suzuki-Gun (Zack Sabre Jr., Yoshinobu Kanemaru, Taichi)

IWGP Jr. Heavyweight Tag Team Championship
Roppongi Vice (c) vs The Young Bucks

IWGP Heavyweight Tag Team Championship
War Machine (c) vs Guerrillas of Destiny

Special Single Match
Michael Elgin vs Cody

IWGP Jr. Heavyweight Championship
Hiromu Takahashi (c) vs KUSHIDA

NEVER Openweight Championship
Minoru Suzuki (c) vs Hirooki Goto

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (c) vs Hiroshi Tanahashi

IWGP Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (c) vs Kenny Omega
十鳩幾人混戰唔估
6人公廁冇 Marty Scurll

但隔離台邊個拎冠軍都好似渣晒

但都 好過紅色台 大倒退

190同160各一

我發覺我大Roman啲Spear 幾特別

大RR係特別既

差天共地

190 x2

bullet club tee 相認

你唔講我以為有緊sister abigail

最新一期raw

伊巴wwwwwww

真伊巴！？

fake lah

我大RR係PPV托起BRAY定肥JOE都腳震震

話說我早排有睇台仔嘈
究竟Seth全能啲定Roman全能啲
樣，技術，力量，速度，配合
有個台仔撐Roman 話自己8.9年睇WWE年資
多過你食飯 但好似未夠18歲
圖就冇喇
當笑話一則

佢係唔係調轉左佢兩個呀

以前shield，三個人，roman D缺點就遮得住
一單飛，dean 繼續佢痴線佬既風格，seth 就有佢野心一面同埋技術型既wrestler
相反roman，作為一個力棒既big dog，powerhouse，黎黎去去得兩招，仲要undertaken 都抬唔起。不過roman 都令到我想去live睇佢，同其他一齊係佢出場嗰陣boo鳩佢

唉上年Seth Return
SETH稱得上係Roman之上 Roman同Dean睇齊
今年已經Roman >> Seth >>>> Dean

Dean

Dean bb而家要做drifter upgrade pack

今集sd live個fashion files笑出聲

LANA終於出現了

NEW DAY出黎之後又無機會拎冠軍了

new day又真係超班既…

我大RR fan討論區

睇嚟又係時候邀請咁多位WWE fans 轉會 NJPW Indie

唔準笑我摔角之王Roman Reigns

Paul Heyman on9
佢就真係on9

佢冇講錯
我唔明點解佢要頂包食sleeper hold

因為要令Lesnar出黎

Heyman 是無辜的

放生依啲人
真正既WWE迷係會比WWE洗腦

就係有依班人，所以WWE會推RR

大家好認真

因為個幾句ON9野

我真係who bloody cares roman kings
不過條友假膠味濃
引大家直必

玩到咁大

點知大家又真係直必

NJPW Dominion 2017

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
(GAUNTLET MATCH )
1. Los Ingobernables de Japon (EVIL, BUSHI, SANADA)
2. Taguchi Japan (Taguchi Ryusuke, Juice Robinson, Ricochet)
3. CHAOS (Tomohiro Ishii, Toru Yano, Yoshi-Hashi)
4. Bullet Club (Yujiro Takahashi, Hangman Page, Bad Luck Fale)
5. Suzuki-Gun (Zack Sabre Jr., Yoshinobu Kanemaru, Taichi)

IWGP Jr. Heavyweight Tag Team Championship
Roppongi Vice (c) vs The Young Bucks

IWGP Heavyweight Tag Team Championship
War Machine (c) vs Guerrillas of Destiny

Special Single Match
Michael Elgin vs Cody

IWGP Jr. Heavyweight Championship
Hiromu Takahashi (c) vs KUSHIDA

NEVER Openweight Championship
Minoru Suzuki (c) vs Hirooki Goto

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (c) vs Hiroshi Tanahashi

IWGP Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (c) vs Kenny Omega

屋村mk應該要輸喇

全部估晒啦

Lana 直昇機

NJPW Dominion 2017

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
(GAUNTLET MATCH )
1. Los Ingobernables de Japon (EVIL, BUSHI, SANADA)
2. Taguchi Japan (Taguchi Ryusuke, Juice Robinson, Ricochet)
3. CHAOS (Tomohiro Ishii, Toru Yano, Yoshi-Hashi)
4. Bullet Club (Yujiro Takahashi, Hangman Page, Bad Luck Fale)
5. Suzuki-Gun (Zack Sabre Jr., Yoshinobu Kanemaru, Taichi)

IWGP Jr. Heavyweight Tag Team Championship
Roppongi Vice (c) vs The Young Bucks

IWGP Heavyweight Tag Team Championship
War Machine (c) vs Guerrillas of Destiny

Special Single Match
Michael Elgin vs Cody

IWGP Jr. Heavyweight Championship
Hiromu Takahashi (c) vs KUSHIDA

NEVER Openweight Championship
Minoru Suzuki (c) vs Hirooki Goto

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (c) vs Hiroshi Tanahashi

IWGP Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (c) vs Kenny Omega

我估得MK保到帶

返屋企開電腦先

星期日先打

做得太多會覺得好煩膠，ricochet既比賽，你睇得就預左每次都要睇佢耍雜技，每場都係咁

睇得多都厭

睇will ospreay vs ricochet 睇到瞓左
好悶

agree
Ospreay vs Scrull正D

聽聞Hideo Itami打埋下個TAKEOVER就會走

又返沉船？
Bullet club 歡迎佢

我哋需要一個長駐NJPW 嘅Jr. Heavyweight 選手

可惜 Kenta heavyweight 黎

Adam

都唔俾佢上位，留低都無意思，相反，asuka可以一直攞women champion

聽聞話好似炒

炒kenta 日本仔會暴動

堂堂沉船王子 撚左我幾年 仲要炒鳩我?

真係冤枉
啲WWE fans 只會覺得佢係受傷怪Hideo，永遠唔知Kenta 嘅傳奇

Hideo stole CM Punk's finisher damn it!

wwe plastic fans logic

多啲人一齊玩競猜
不過場8-man tag 大家唔估就算啦

如果唔係成日傷會點

正

今日就係NJPW Dominion
未估嘅巴絲打快啲估啦

而家先發現Dominion同Wrestle Kingdom 11有4場冠軍戰都係一樣

睇錯咗，原來係聽日
大家溫柔啲屌

Toru Yano 我屌你老母

villain club 仲未翻貨

如果american nightmare 贏到 iwgp us champ ?

屌你正呀喂

唔記得睇

呢兩位又生命摔角

Himoru唔嬲生命摔角

痴撚線

但係玩命果個係kushida
啲powerbomb 下下用頸食

佢係未想做第二個柴田

BUSHI

apron 果下 真係

kushida win

never openweight lumberjack match

第一次覺得taichi 咁有用

suzuki vs yoshi-hashi next!

tanahashi 個 lou thesz press

爛撚哂

遲下出 hardcore belt

棚橋救帶成功

集氣請契仔食屎

ALL IN KENNY

第66代皇者！

༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ
༼ つ ◕_◕ ༽つ KENNY TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ

Okada fly

又一場生命摔角

好癲

Okada shotgun drop kick

botch左?

契仔贏冇天理呀
馬鹿野郎

nice counter
果然係marty's friend

張枱仲未用

即用

kenny

成班人出來撐場

又落table

Rainmaker counter 做 Rain Trigger

咁撚樣都契仔贏

NJPW World 又要退訂了

睇okada都好過睇rr

Okada場場出十成力去打
RR?

呢下好正

成日okada 贏 食屎

dllm

no contest

可能G1 USA round 3

咁多人 上去打殘okada佢啦

更正

黑心

得我輸

CODY VS OKADA

BUSHI VS KUSHIDA

YOSHI HASHI VS SUZUKI

大家對Elite 好有信心 一致大船

搞到我成日都唔敢入黎驚劇透
睇完先再入黎

巴打, 大家都知你係新日本做creative team 小職員
唔使咁避諱

就黎以為條IWGP係Okada本體

個result唔撚合理

成個bullet club 出元気弾 你老母居然draw

啱啱睇晒
屌你老母呀
No Contest 我已經當Kenny 贏咗
罷睇NJPW 到7月

麻煩你開會屌臭GEDO

一定係Kidani 社長同Gedo 一齊迫害Kenny
如果No Contest 唔比Kenny Rematch （G1 USA Special 會有Title defense）
就直接罷睇至G1 Final

我仲以為玩壓哨最後三秒 點知

直接屌死Kidani 社長更實際

60分鐘贏唔到仲好意思吹奏自己世界最強
（其實我只係唔抵得Kenny 搏到咁盡但兩次都只係做陪親
唔忍心見到Kenny 咁樣比booking 撚 ）

如果G1 USA 唔係「Okada-Omega III」即刻罷睇
快撚啲比Kenny 贏

恭喜賀喜, Okada vs Cody Rhodes

G1 冧莊 / G1 championship match Kenny Win

不過天下烏鴉一樣黑

屌
即刻罷睇場IWGP Heavyweight Championship
其他果啲照比我睇OK？

點解會Cody vs Okada 100%既比賽

因為Cody嗆佢, 順便向Okada塊面噴啤酒

Cola Light

G1 我覺得Kenny 未必可以冧莊
我覺得更有可能係Okada 贏埋
希望契仔可以有啲良知
如果佢贏G1 希望佢可以指名要係Wrestle Kingdom 12 打多次Kenny BB

好辛苦呀 下下都贏唔到okada

已經同RR冇分別

有, 一個幾乎場埸5 stars, 另一個就

Rainmaker 點都好睇過Superman Punch 先

希望巴打唔係認真
攞rr同okada比簡直係一種侮辱

打6星又點
storyline booking 上 係侮辱緊fans

家陣睇okada同RR一鳩樣
心諗 你老尾 輸得未呀

屌你老母咁都唔係KENNY贏
天下契仔一樣黑
成班出晒黎都輸真係食撚屎
同睇RR有咩分別 (有既...睇RR知RR一定贏, OKADA就會俾假希望你LAW)

BTW屋村MK

聽講Kenny 只係續咗一年約（即係下年會到期）
如果Kidani 社長唔提前保證Kenny BB 會係WK12 或之前贏到IWGP Heavyweight Champ
我真係唔反對Kenny 完約離開NJPW

you know my feel

之前kenny講話想同aj打

近排SD都麻麻地

係就好

CODY ROH都有冠軍戰打
但IWJP都冇咩機會贏

夠僵就Book佢贏哂

CODY 99% LOSES TO OKADA

WAIT FOR IWGP US CHAMP

Kenny Omega vs Michael Elgin
Hangman Page vs Jay Lethal
Juice Robinson vs Zack Sabre

KENNY

拎呢啲不如俾條heavyweight

所以要支持Hangman Page
（懷疑會係Elgin/石井 是但一個攞）

我估juice robinson

石井

贏該兩場會輸晒
Freelancer 想揸ROH 同IWGP 最大果條title 都幾難

有冇巴打可以解答到我
黎緊6月26,27失樂園有LiveShow
想去睇，係邊度可以買飛
又或者冇飛但去會場買野得唔得
THANKS

後樂園（Korakuen hall）？
預售可以去7-11 或者Circle-K 便利店問
即日嘅要自己去會場買

如果巴打係去嘅話記得買返件Bullet Club T-shirt

唔記得講
佢啲商品應該係要入咗場先買得
所以買唔到飛應該唯有去鬥魂shop 買

Thanks 大概咩價錢到？
會阿，本身都諗住去附近間NJPW shop
第一次去

建議早啲買
畢竟Korakuen Hall 係摔角聖地
早幾日去7-11 /Circle K 問定
都已經寫得幾清楚

3000+tax

鉄拳3500+tax

ONLINE 闘魂SHOP VILLAIN CLUB死都唔返貨

house show即場sale有唔少貨
3000 已連稅

就快爆post，有冇巴打想開新post？
如果想用Bullet Club 格式開就幫手update 返啲資料
再唔係自己寫啲新內容更好
例如想吹奏兩大契仔就可以放多啲契仔資料同J圖

就黎係美國間店買再運返香港

巴打掃左幾多件tee

2件
我想要啲款冇擺出嚟賣
講出嚟都覺得自己柒

okada果場應該有7stars,癲過wk11好多，打到後段已經覺得邊個贏都無所謂，一開始覺得kenny可以成功復仇，但賽果真想係估唔到，撇開個人喜好，就咁睇，場比賽應該可以話係all time best，唔單只係因為打曬60分鐘，好多下真係揾命博，完全無hea打，kenny d knee strikes齋聽聲都覺得痛，見okada食完塊面即刻瘀左，kenny雖敗猶榮

btw okada而家先29歲，又高大又型，起碼場場比賽有4.5/5星，各方面算係無得挑剔，攞佢同rr比真係侮辱左佢，rr如果收穫同付出成正比的話，應該都無乜人屌佢

睇過鬼佬網站有人話kenny royal rumble debut,去wwe 重組 bullet club（fin同aj都係到）當年kenny出賣aj style之後講過要同中邑打，但點知中邑過左nxt,kenny去wwe,到時就可以同nakamura打

上面純ff

邊兩件

我應該Cody

Villain Club 同The Underboss
想要Kenny Omega 但冇擺出嚟賣

Bullet Club 又晒冷啦 又要打J 啦
又唔記得咗Chase Owens 啦

好，唔該哂

wwe去深圳

另外無知問下係咪邊間7仔ok都有？
同埋會場有冇機會同佢地影相之類

睇你幸運值

有機就得，識攪最好online訂定票再去取，新日本好易滿員

影相應該難D，因為要join Team njpw

睇唔睇埋大日本、WWE?

你地係邊睇wwe㗎？

就係唔太識搞
我29號翻香港，訂哂機票先知WWE搞30號

YouTube highlights
冇睇Full show 好耐

我而家都係ppv先睇

有時間記住睇埋28號大日本，我覺得後樂園show大日本落力過新日本

利申：大日本fans

照屌
得佢努咩
Kenny唔deserve champ?

戒左

都係果句
天下契仔一樣黑

多謝巴打向商品部門發功

villain club 上左架

我想要遮
有冇巴打集氣發下功令到njpw出埋

難
佢地都好錫住把遮 唔知係咪one and only one

Pro Wrestling Tees 話好快出

推推

出左買返兩把

一係自己畫

玩得幾好
個雞面具都好想要

面具邊到有
之前睇best of super Jr.都見到有細佬帶

普通萬聖節plague doctor mask

儲下錢先

淘寶見有

摔迷之家，裡面有好多方法

屌又用唔到圖片加密

N/A

where is the photo

連仔係咁垃圾架啦

雖然打中一個鐘係好勁 但係上次精彩啲

you right
不過我真係好唔滿意個result

其實最唔滿意係BULLET CLUB成班出晒黎但輸左

死忠邏輯，kenny贏唔到=bad match

truth

無話過BAD喎

等下年dome Omega vs Okada 第三戰

BTW 佢地唔滿意我地用RR去形容OKADA

所以話，如果唔考慮個人喜好，純粹睇比賽內容，應該稱得上係all time best match,wk11係經典既，好多下都係揾命博

wk11 okada差d斷頸

平心而論 呢場大概5.5

強烈抵制okada superman booking

bte 柴田係咪正式玩完，仲有無佢d消息

又改名

yes 真心嬲

基本上啦
硬膜下血腫好似話會復發

醫生都唔敢亂medical clean 柴田

同期仲有本間朋晃都傷出

真·生命摔角

Kelly係咪復出

其實咩網先有NJPW D衫買?

運代運即可

中後段真係好正

係痴晒線

最後兩分鐘 最動人一刻

另外呢下都好撚靚

有冇kenny中rainmaker之前自己訓低左果張gif?

再次呼籲

push

就爆

有冇人打算去深圳睇wwe?

想去睇aj

海報cast 幾吸引 sd live黎

AJ斯泰爾斯
個日係新加坡